Program -> MethodDecls

MethodDecls -> MethodDecls MethodDecl | MethodDecl
	    -> MetodDecl MethodDecls'

MethodDecls' -> MethodDecl MehtodDecls' | eps



MethodDecl -> Type [MAIN] Identifier '(' Parameters ')' Block
Type -> int | real

Parameters -> Parameters ',' Parameter | Parameter
	   -> Parameter Parameter' | eps
Parameter' -> ',' Parameter Parameter' | eps



Parameter -> Type Identifier

Block -> begin Statements end

Statements -> Statements Statement | Statement
   	   -> Statement Statements'

Statments' -> Statement Statments' | eps

Statement -> Block | VariableDecl | AssignmentStatement | ReturnStatement | IFStatment| WriteStatement | ReadStatement



VariableDecls -> Type VariableDecl VariableDeclsDash
VariableDecl -> Id Definition;
VariableDeclsDash -> , VariableDecl VariableDeclsDash | ;
Definition-> := Exp | eps


AssignmentStatement -> Identifier := Exp ';'

ReturnStatment -> return Exp ';'

IfStatement -> if '(' BooleanExp ')' Statement | if '(' BooleanExp ')' Statement else Statement
	    -> if '('BooleanExp  ')' Statement tmpExpression

tmpExpression -> else Statement | eps

WriteStatment -> write '(' Exp ',' String ')' ';'

ReadStatment -> read '(' Identifier ',' String ')' ';'

Exp -> Exp AddOp Term | Term
    -> Term Exp' 	
	
Exp'-> AddOp Term Exp' | eps

Term -> Term MulOP Factor | Factor
     -> Factor Term'

Term'-> MulOp Factor Term' | eps

Factor -> Identifier | number

AddOP -> '+' | '-'

MulOP -> '*' | '/'

BooleanExp -> Exp RemExp

RemExp -> '==' Exp | '!=' Exp

// Don't forget check errors